發現左速狗有啲野偷偷地做緊

呢條我諗大家都睇過
但我發現左速狗係有意圖地搶走我地既書包 我唔係到猜測佢有咩用途 唔想散布白色恐慌
但大家要小心自己同隔離個個有冇比狗搶書包
詳情留意0:04最近個隻狗 一路打人一路搶 最尾走個時仲要特登執番去

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

銀包電話最好分開放落腰包 唔好放書包

真係 佢個意圖好撚明顯唔係捉人 係搶鳩你書包

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

各位真係睇撚住 唔好放重要野係書包

自推

扯書包整跌人，整唔跌人書包又有關於你既野之後捉你

身份證一定要袋係身

最緊要人冇事 書包最多放棄佢

我覺得主要係想扯到你個人失平衡
好多人都係比人撲/扯背囊走唔到
不過都有可能睇下有冇重要野係入面

証件錢電話 放 貼身腰包

所以書包最多放3放裝

要留意下了

都有可能 但就係要小心啲 適當時候金蟬脫殻 最多都係送個書包比佢

背囊 唔好有手挽 唔好有位俾佢拉

所以d野要分開放
佢冇得搶你袋之後用你袋d野去搵返你出黎

應該唔係突登
只係個書包比較容易捉
但係貴重野銀包電話真係要跟身
唔好放入袋

最怕書包有個人資料

重要嘢一係唔好帶出去
一係放身

upppp

特別係證明到身分既野/證件之類
佢速狗係有直接身體對抗 到時鋤你有埋身分證就仆硬街
本身已經鳩拉 咁樣比佢搞好唔抵

呢個好大獲
如果有咩個人物品喺袋入面
或者驗指模
個袋嘅主人已經大檸樂
手足拋乜都好
千祈唔好擲隨身物品
呢個袋係手足自己擲向黑警。。

咁佢咪好危險！！

其實反正都告暴動
唔帶身份證係身咪得

指模你冇犯過法佢又未必有data既

學術研究
黑警可唔可以問海關攞料

佢個袋係比狗扯走
點解我話佢有心攞袋 就係因為佢扯完仲執翻起佢 好有意圖地咁做

因為書包會跌出道具

放屋企仲好啦

今日已經係咁

自膠發雞盲

Push

個人野帶得越少越好
我夢遊唔帶銀包
銀紙同身分證都放鞋底

佢唔係專登想拎走個袋 而係個情況咁混亂 佢想搵個易d ge 位拉住義士唔比佢走

呢d位唔洗overthink

前線既、有心企咁前，今時今日仲要背包放私人資料野，真係執到等踢門拉人

走佬時要單手揹

急推

好危險 重要野實放哂入去 大家小心

Push 小心啊各位手足

搽埋油 ez

跌落地拿番渣沙姐
當然身份證明文件嗰啲就要好小心

打狗嘅時候一定要開電筒！
係好撚勁嘅白光電筒！！！
人一睇唔到野就會慌架喇！
即時變到好脆弱！
一定要有手足開白光電筒啊！！！
揾人幫手推！

着條褲袋有拉鏈既長褲

書包一定唔可以放可以證明個人身份既物品同貴重野 我發夢之前差啲俾速狗捉好彩有書包金蟬脫殼

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

買個電話套
攝一張100同身份証,電話放係褲袋
袋得GEAR同無身份証明文件既野

記住，背囊隨時可棄。
緊要嘅嘢（錢，證件，急救用品等）用腰包/hip pouch袋，再穿緊喺腰帶。

軍佬最緊要嘅嘢例如求生包，刀，定位燈，水壺，自衛用嘅手槍全部穿腰帶。軍糧塞一包喺多袋褲嘅大脾袋。
裝備全部放背囊。而背囊有快拆扣隨時可拋棄。

原因係背囊如果變負累果陣可以即刻唔要。而唔要左之後雖然完成唔到任務，但剩低最關鍵嘅嘢可以令佢執返條命下次再黎過。

所以謹記，防具無記認嘅嘢擺背囊。唔見左最多唔見錢。唔會俾狗執左搵到你。
重要嘢一定要放腰包穿腰帶。咁樣難跌好多。

呢個要推
重要野尤其啲有自己資料既野要跟身

咁甩左身仲揸係手做乜，
搵證據拉你呀

幫手upvote

貴重野電話放腰包
最好有辦法搵到你身份果d野都要放腰包

比人扯書包隨時金蟬脫殼，唔好猶疑

一衝即刻除佢罩

今日荃灣都見到有畜龍搶背囊

如果書包無身分證明文件無電話既話就好

同埋變身有咩事都可以番屋企

另外12蚊店有腰包買呀大家

推推推

留意得好仔細，講得啱。佢哋想搵資料之後捉人。

所以書包要帶套同埋銀包電話唔好放入去。

特別係女戰友，有褲袋就放喺褲袋。錢就放喺褲頭橡根位。

如果真係比搵上門,堅稱唔知幾時比人偷左!

直頭唔帶啦屌

班狗無委任證 點解要帶身份證

袋身分證係身

買個card holder放哂有個人資料嘅卡入去 袋喺褲袋
銀包無相無證無個人資料

唔帶就死硬
抄牌拎唔出身份就帶你返差館

呢個要推！

一定要！！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

P牌狗借位，大家覺得有用請幫手開新Post呼籲

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

其實做性罪行檢查 警方會收集哂十隻手指既指紋......

正確
速龍捉人 首先扯書包

我覺得係搶走銀包知道個人資料 同電話入面其他資料 想以後吾比你岀入境即拉 一但知道左身份證num就真係邊道都吾去得。。。就好似比人通緝咁

做性罪行檢查/無罪證明etc都會收集十指指紋

推推推推推推推推推推推推

話自己執到個書包，加料，放上網，有片證明個書包的確係示威者身上

唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車
第日係咪就會出坦克車？

push 貴重嘢唔好放入邊

汁書包為左睇下有冇身份證明既野
一有既話 個位手足就大獲

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
發夢嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他認得你嘅嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

Tui

Pish

有無手足嘅書包畀速龍搶到呀？

推！！！
盡量唔好帶銀包啦，好多手足混亂中跌
身份證，錢，手機放腰包

都有可能
但袋唔應該成為我地比人拉既原因
就算冇心搶袋攞料 都唔應該放重要野落去
比人捉袋真係走唔到個時 放袋跑走為上策

push

推！！
重要嘢唔好放喺書包！

個下飛腳

呢個要推 麻煩大家留意下 個人物品跌入不法份子手上就唔係咁好

推。

搶書包想賊贓嫁禍嘛

發覺軍裝又好 速狗又好
點走都好 最尾一定要執番個盾 可能留左個盾好大獲
下次留低左一鳩踢撚走佢 唔好比佢執番

好細心

推腰包
證件錢隨身

係入境處

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

大家可唔可以反去屋企練多d力量同用棍技巧，覺得有d人唔係好熟練用棍

兄弟爬山 各自努力！

好型

唔驚踩爛身分證咩

講得唔好，放係腳板底同鞋中間

非常重要！推爆

Up

證件電話一定要跟身
比狗捉到個袋就棄裝啦

我個袋用黎裝水同傘

佢地頭盔移左位應該好影響視線

推
好重要

721

實用post 推

我覺得如果係小隊～揾一個keep哂重要野～企係後排就安全d

唔好 太易跌 用腰包，有啲旅行防盜綁係身個啲 好細個

一定係想搵你身份證之類任何可以確認你身份既野

旅行防盜個種腰包

推
不論黑警咩目的（容易拉走你定想搶你袋搏有資料）
一定唔可以有個人資料係袋
同埋可以就孭單邊走
起碼唔使比佢搶到人

呢種最好，緊要野放入去

都得 逼卡龍有 19蚊講

但成日見到手足跑果時甩鞋

仲帶身分證？

如果係咁就放係隻”勿”入面

你睇清楚
佢之後特登執返個書包帶走

唔好放可以trace得到你嘅野係書包

推 有用

重要嘢用哩啲袋啦

陰陰濕濕

你地係咪on9架仲叫人帶身分證

呢條片打得幾好睇

呢個有D難避
衫/裝/可能小小細雞野..甚至去到個袋要由一買返黎/摸完要清左有機會留指紋既地方

同感，因為人體不停移動，埋唔到身，
攬背囊會令人難移動，又容易到手

防暴當不反對通知書廢屎

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

唔好再用書包
用貼身腰袋

依個要推一人一腰包

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

應該係特登
我聽到佢地叫搶到搶到
之後叫撤退

推 好重要

push 小心

而且呢兩日感覺上多咗人唔見咗手機、銀包
而且有d人之後都搵唔返
之前就算跌咗，都冇咁多會搵唔返

另外，尋日發夢喺九龍灣，
聽到有人係成個書包唔見咗，
唔係被狗搶咗去，而係放埋一邊嗰陣唔見咗，
之前真係聽都未聽過現場會有人唔見野

當時冇諗太多，
淨係諗會唔會被人拎錯咗，或者係有藍絲渾水摸魚，
但而家睇到D狗會突登搶書包就覺得真係有問題，
有可能係D狗想借機拎到大家嘅身份資料

出到去各位都要小心！
而家睇黎都最好隨身帶一個有拉鍊腰包，
或者褲袋有拉鍊，
用黎隨身裝手機、銀包，
因為萬一身份證同手機被狗搶走/偷走，咁就大件事！
唔好唔記得到底為乜要戴口罩戴面罩！

我所指嘅之前聽都未聽過
唔係指跌咗，跌咗就實會有人唔小心
但被人拎咗而唔見嘅，之前真係從來都未聽過

岩！

雷球棍位巴打好型

帶銀包既唔該跟身
我就唔帶銀包 身份證加足夠錢跟身

全世界將身分證放入底褲/鞋入面！！
一黎 安全
二黎 佢查果陣 益下佢 俾佢聞下味囉 咁鐘意查

書包只可以擺無關痛癢(衣物糧草) 丟咗都冇所謂既野(包括書包本身)

扯書包
推背脊
都係拎人失重心跌底
大家要小心

真係有可能跌左 我地冇留意 比班狗推個時就執曬啲野

咁我又唔係話全部唔見嘅都係被人拎咗
手機銀包好多係急住跑而跌咗
但無可否認嘅係，班狗執呢D野嘅意識高咗
因為多咗手足搵唔返

但我提九龍灣嗰次，
係因為嗰次嘅背囊就真心唔係，點會成個背囊咁跌？
如果係搶咗，又做咩要喺Megabox附近周圍問
當時Megabox係未被狗推過黎嘅
如果係因為跑而跌，好正常應該要喺天橋嗰邊搵
而且我好肯定我聽到佢係放低咗喺周圍而唔見

唔係想藉此叫人搵鬼，而係想叫其他人提高返警惕
凡事小心D總冇壞，尤其如果一直走避得咁小心，
因為一時唔為意，令個背囊、銀包、電話將自己嘅個人資料流咗俾狗，咁真係非常唔值得